淋鄭真係垃撚圾

屌 四個港人菲律賓涉嫌藏毒件事
淋鄭出黎竟然講 要尊重別人國家嘅法律
如果香港人有犯錯 都唔能夠盲目推翻
家屬考慮上訴 政府先提供協助？
點解唔係講一啲清者自清 一定會幫到底呢啲說話？

食撚屎啦 宜家係北京就笑到四萬咁口

淋病穴餓

留負評又唔肯出聲

事無大小一象驚死冇承擔能力，冇乜事賴落其他人或事物上，佢口吻講到自己局外人唔關自己事咁，官場風氣都受佢唔小影響

條八婆邊得閒理
佢服務對象係中共 唔係香港市民呀

5毛偷偷留負評

佢即係話走去鬧美加無理拘捕孟晚舟嗰d廢佬全部錯哂

因為用連登嘅唔止香港人 仲有一堆蝗都有用連登

由佢未做特首已經知佢係個御膊廢柴啦